深水埗撞斷腳架的士係咪有前科

睇唔清呢段片係咪同一車牌
內文有人話係

原po唔係有相咩？

睇唔清, 不過都大機會
呢種的士數量好少

A Pro-Govt taxi attacked pedestrian, 1 gal lost both legs

推俾全球睇